界內證點睇

係咪食價版期指？

食價版期權

Short call short put?
但最多輸哂本金?

係我講錯

佢友邦界內d價真係好西
靚價嘅波動又太大

有無巴打講卜咩叫界內證

買得大既自己做期權可能仲好